文宣新名目及戰線-Decitizenize

大家應該都好清楚警察既散仔福利會同唔少建制議員公開地稱示威者為曱甴啦
最近亦有新聞話有白衫警察出memo叫啲下屬唔好再叫示威者做曱甴

尋晚831，有警察被記者質疑佢地無差別攻擊市民，個警察就話嗰啲係示威者，唔係市民
此外，凌晨4點既press con個女警話地鐵內有暴力示威者喬裝市民
言下之意，即是將示威者同市民割裂？係兩個唔同既團體？係可以差別對待？
只要一個人(或被懷疑)參與過示威，佢就唔再係市民，佢就唔享有市民既權利？
咁唔怪知得啲警察咁中意虐待被捕人士，原來係唔當啲人係市民，因而剝奪佢地應有權利
理論上，就算係法庭判決過有罪既犯人，佢地都一概係市民
警察無視法制及道德操守要求，任意妄為
Decitizenize加上Dehumanize，令到被捕人士受到不人道及不適當對待

請大家一定要spread開去

自推

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

尋日有個老綜阿叔覆診完，都俾警察打
他又係扮? 唔可以搭地鐵?

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

From : 呂麗乳瑤

希望Twitter Facebook戰線係講Dehumanize既同時
加埋講述Decitizenize

pish

呢個問題本身on9 佢唔市民又點示威呀？ 啫係淨遊客先可以示威呀？

Exactly我上面講既
主觀執法
覺得你係示威者就打
將市民同示威者分裂成兩個獨立個體看待

一個政府或政府機關有咁既想法其實好危險
係促使迫害同差別待遇既構成因素

要煲大佢

示威者唔被當係市民 唔被當係人
咁重會係啲咩？
接下來既發展將會好有濃厚既納粹色彩

請幫助文宣既手足
記得再加埋十分重要既Chinazism

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

P牌仔求幫手推

Many thx

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

次次見到假扮市民4個字就覺得黑警無撚腦

同感

push

推推推

twitter

真係好撚反智既說法
個頭又話自己除左裝備都一樣係香港人
呢頭示威者除左裝備就變左扮市民?
係香港生活既
個個都係市民同街坊架啦屌佢老母

嬲到而家

所以要推出去

班狗用字已經錯啦
示威者就可以打?
再講有口罩就係示威者? 佢地係地鐵車箱進行示威活動 ?

根本地已經錯
無視人地係市民既事實
你話人地非法集會，你可以拘捕，但唔係一嚟就鳩打
所以要推到佢地仆街

基本上，只要你唔妥警察
佢就會搵不成理由既原因嚟拘捕你
就算無關政治立場都好

推

Twitter

前線Ios手足自救神器 - Shortcut

push
push
push

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在